你地有冇玩過d 咩小遊戲好難忘？

最近出左隻交友app 開始多人玩
見到好多user好鐘意入面兩隻小遊戲(猜猜畫畫同契合度測試)，但我知大家好快會玩悶
所以依家想研究多d小遊戲，有冇人可以拋低d 小遊戲或者兒時回憶

我暫時諗到第三個遊戲係 估歌仔？
我可以搵d姐姐去幫手唱返一百幾十首廣東話(副歌)歌再俾大家估
應該好容易幫大家打開到話題

Wt app

長玩啦屌你老母

DNA

想借位搵隻小遊戲
細個果陣玩過 可以打電腦/雙打對戰
玩家要係咁禁個Keyboard嘅兩個制去生啲生物出嚟去打交
好似一邊係黑色一邊係白色
之後黑同白色就會打交 總之打完之後場上面仲有生物果邊就贏
冇記錯嘅話一隻生物殺完人自己都會死 所以要贏嘅話一定要生多過對面2者以上 有冇師兄知係咩Game

係唔係呢個？好似唔錯wo 幾有趣

落樓梯

Candy Train
好想再玩番
但已經discontinued

交友app有game?

係唔係呢個？

放無個性戰隊入去

但係個網已經收左皮

有，不過開始見到d sales玩緊，用埋d 整容相同殘體字，封帳號都封到手軟

以前msn有個包剪揼，輸左比鯊魚食

好鍾意

msn仲有包剪揼棋

瘋狂right click 直接飛去想睇ge 畫面

Friendie

交友APP唔係玩狼人殺咩?

估歌仔要搵鬼佬唱中文歌喎

所以叫朋友搵屋企d 姐姐幫手唱，買枝好d 既收音咪 效果應該唔錯

佢地識普通話嘅話差緊D
之前TVB果D鬼佬完全唔識中文
聽住黎唱

今日之後flash會停用

我整果d 好簡單既雙人game 所以唔洗用到flash

happy new year